Mijn land, mijn geliefde land!
Wie maar een native kunt vertellen dat de vreugde nam ik opnieuw aanschouwen thy streams, thy bergen, en meer nog dan alle, thy mooi uitzicht!
Maar, zoals ik ook dichter bij huis, verdriet en angst weer overwon mij.
Avond ook gesloten; en toen ik nauwelijks kon zien de donkere bergen, voelde ik me nog meer gloomily.
Het beeld verscheen een enorme en dim scene van het kwaad, en ik verwacht wordt dat ik bestemd was tot de meest ellendige van menselijke wezens.
